油麻地有乜好野食

最近搬左去住,打算日日出街食

無
住咗四年

冇。住咗幾十年，食得最多係麥記。你近油麻地嘅邊一忽??

金山樓ok
十九座狗仔又係ok
炸豬大腸，多寶。見太乾就唔好食

小黃巴

生記雞粥魚腩粥

吉豚屋

明明咸美頓街好多野食

亨通餃子
景霖米線
三洋

行過佐敦果段路好多喎， 早兩日我仲食咗個龍蝦湯湯底車仔麵

第一次見有post討論油麻地美食
龍蝦車仔麵係幾好味 不過食得最多都係樓下m記 d茶餐廳都係好劣
但有文青好鍾意既kubrick同媽不在家

同埋城景閣buffet d生蠔係我食過咁多間最大隻最甜 真係一啖都食唔哂

對面八記咖哩+奶茶

八妹雞煲

無 ，住左20年都唔會落去食

好少少有
39越南屋 燒味工房 吉豚屋

八記咖喱飯加奶茶
冇撚得頂

三洋裝修完咗，唔知仲有冇之前咁正

聯邦咸蛋叉燒飯

翠華，義順牛奶公司

建興?

亨通餃子正呀, 絲打識貨.

最鐘意佢個羊肉餃

風味小食同八記老闆都好撚閪，但又真係幾好食

大推輝記車仔麵
豬紅 蘿白
豬皮 牛百葉 鵝腸
叫咗淨餸都爽死

八記正常啦我覺得
啲呀姐好啲
利申：熟客

龍華軒 樓上cafe 卡邦尼意粉好食不過略貴